[黑人問號] Park Yoho兩房853萬沽

一手成交紀錄冊顯示，新世界（017）元朗瑧頤19樓A2室，實用面積437方呎，2房間隔，以693萬元售出，呎價15,858元。項目開售至今共沽出241伙，共套現近13億元。
同區新地（016）Park Yoho Napoli亦錄成交，26座15樓D室，實用面積541方呎，2房間隔，今日以853.1萬元售出，呎價15,769元。

要幾多回佣先會棄Grand Yoho要Park Yoho

Grand Yoho兩房減逾50萬沽 業主持貨3年終蝕讓離場

個價咁靚

咁急接貨

隱世高人唔遠唔要

今日又一單蝕讓, 個價可以買到地鐵站上蓋, 點解會有人買山卡拉

武漢肺炎疫情進一步打擊本港經濟，部份急需資金周轉的業主，不惜勁蝕讓賣樓。

中原地產王勤學表示，元朗GRAND YOHO 2座中層E室，實用面積520方呎，兩房間隔，去年11月開價900萬元交吉放售單位，最終累減120萬元或13%，以780萬元沽出，呎價15,000元。原業主2016年10月以857萬元一手買入單位作收租用途，持貨3年多，現轉手賬面蝕約77萬元或約9%。

王氏指，GRAND YOHO一手開售時吸引大量投資者入市，近期市況回落，不少投資者減價求售，現時約有80個放盤，議價幅度約3%至5%。議幅相對區內其它YOHO系列屋苑多，故不乏買家伺機入市。屋苑本月錄得6宗成交，暫屬區內成交最多的屋苑，平均呎價約15,304元。

蓋清連park yoho都燈到

回佣15個？

因為新鴻基已入黨,所以要頂住個市

唔要地鐵站上蓋，係咪太驚搭港鐵比鄉黑打

係咪之前簽落嗰啲建期盤呀？
或者超高回佣

得15個唔制啦

貴到

park yoho 果d 垃圾地方
記得去睇盤果陣
個aa 仲同我地講揀內園景仲靚過望出面
因為望出面好多都係農田

附近又荒蕪到仆街

D aa 最鍾意帶二手客睇高佣新盤

電塔景

咸魚白菜各有喜好

我自己就鍾意開揚望空氣好

好多中國人走緊資